美股認真討論區CCXI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

DIS 落返黎，熊軍鬆一口氣

NCLH CCL做咩停牌

升左2000回番幾百都正常既

其實我想問會蝕價點解冇人short sqqq 同tqqq

short都會蝕價

食晒兩邊 好好玩

等

波音又開始起飛

想put ba 咁升法一定要還

DIS升幾多都會跌返突

升到痴撚線 100入果啲fat fat

put 左 完全無好消息 想知佢升係for乜

岩岩震走左 屌

今日掛住買switch 無跟post

Looll 巴出現左未

option唔係要跌過行使價 你行使先有差價賺？

掛咗MA PUT，緣份到了就會入到。出返去備課先

told you put爆disneyland都唔好搞波音

波音係唔撚執得

跌。

隻ba升到冇break.....

美國確診數字得255個

可以唔行使直接賣

認同
後悔前日無call BA

堅定流啊
醬?

咩呀 盤前入係傻散黎
利申：傻散

Vix回落緊
今日夾得真過尋日
但係油

我都等緊

zm

佢唔升我先嬲 預左佢升上110蚊架嘛 屌!

Tsla 350撈咗而家就買到ipad

聽日jobless claim個forecast 係1,000,000
一早已經估早左咁多,會唔會好過預期?

升！DIS 大爆升！

我都早左走
賺得雞水咁多

幾時先上返350

350你唔會夠膽撈

+1

你玩近期近價？ 小弟唔夠錢玩，只可以搏遠價

ching 350有貨？

執左幾多

BA

變妖股

120 BA 100股

依個網on9架 你要等夜d先
同埋到同琴日對比

BA 3日升左接近1倍

係

好期待後日結果

夾死左

遠價
近期係之前買落
但哩兩日倒升

ba今次真係十年一次執平貨機會

新手買一兩股唔驚
本身想等佢跌返落300先入strong hold留比個孫

BA 30%

龍市

西雅圖嗰邊工廠全停

Ba洗唔洗咁有力
161 放左唔後悔

月供左一股ba咋

MISSED

發達了

轉哂燈 今日都冇跌 真係消化哂 諗唔到仲有咩可以跌 全部price in哂

停先升

all calculate in price

美帝政府要救佢，波音仲要吊高黎賣

唔講以為轉左牛市

叻仔，抵你賺

跌曬眼鏡

熊2反彈 目標價2幻3

唔救唔得

照住劇本走 愈來愈多人睇牛市回來了
唔洗怕仲可以夾多2000 3000點

由佢破產先再接管仲好

熊市錢好難賺

有膽識

幾個post都同你地講過，你地要沽爆ccl disneyland無問題

波音係美國製做業中流抵柱，佢一扑街，下面幾千間供應商要含撚

仲未計佢手握埋美軍戰機engine 國家機密黎，維尼同普丁想要好耐

BA真係冇得唔服
勁到癲

SP 2700

我繼續等我既神之一手

跟

無知一問，如果Fed不斷開印鈔機，手持cash嘅係唔係最大輸家

好鬼
納指跌
道指升

波音搞事

係隻波音頂住左 唔係應該妹到完場

通常係會唔會行使

ba一夫當關

Ba d put貴撚到
完全唔吸引

似見道指價殘
賣納指買道指？

oxy?

engine佢無份
但佢佔美國GDP好大份

香港有騰指 美國有波指

通常唔會
因為行使就要買/賣100股

BA+25%

有trump, BA可以升到幾多呢?

幾隻之前強勢嘅科企都跌緊

有無人知恆生/hsbc入美金去牛牛要唔要手續費,有無邊間唔使收，比8仔陰咗一鑊

就算唔計戰機
民航機engine一直係維尼目標

唔係,無後果,美匯指數創新高

買ba同送錢有咩分別

BA 行咁快做咩
同我落返去啦DIU

Free money

垃圾m$

認同
BA真係唔敢PUT
PUT AMD 已經好大膽
垃圾DIS唔PUT對唔住自己

硬係覺得會再跌一次

起飛左就唔等人架啦

屌你咁都拉到去put dis

仲有個gap未fill，有無巴打博

連燈開始吹奏返ba

點解put dis?

支持BA

好後悔100蚊應該買多d

屌你地貪心ja, 人地叫你115-120先好黎

之前果浪納指成日跌得少過其他2個

屌左好耐

BA /遊輪/航空股全部都反彈晒
係得廢老隻油未彈 想put

In BA we TRUST!

巴菲特眼光

油王唔減產加價，頂撚死廢老

點解金向下
JNUG仲升緊

自由市場政府點名撑 好波

dis put 嘅朋友可好嘛

明明有幾個之前仲係淡友話要PUT爆BA
無啦啦笠猁狗波衫做好友

如果無疫苗或未全民煉蠱成功
我覺得可以再返去100多次

疫苗唔會有，放心

其它股望落又無點升

100蚊仲沽ba等於同你講聽日700得返100蚊
你仲敢唔敢沽空

跟機狙下MA

可能有既 個病玩足2年既話

100係怕佢破產姐 依家講明唔準破產

首先騰訊根本唔會去到100

You get the point

點解到今時今日仲有人put amd, 實力股點跌都跌唔多啦，zm呢啲狗屎垃圾又唔put

呢到d人同賭馬post一鳩樣，贏到錢就十萬個理由撐到上宇宙，一跌少少又話垃圾

果位ching 應該係dis put到磨走左好多錢

升緊
就黎加得

股價升跌同破產有關

沙特同俄佬都要收皮

全球經濟衰退，賣到咁撚平邊夠收入

美國有冇咩政策最近

國家隊降息降準禁沽空，仲有養老金
你同我講100,200都無可能

空軍預備

最緊要轉身快

Negative rates come to the US: 1-month and 3-month Treasury bill yields are now below zero

ALL IN BA CALL

油王擺明本多終勝

我放左大大大半啦

唔敢再拎落去

賺夠都要俾其他人賺下

宜家算唔算熊2反彈

刺激法案幾時投票？

腩哥又嬴

巴打好波，最忌貪心

沽貨先，落返20000點水平先再買

牛1 緊

3m 點解升咁少

BA已經升到去就30%

我就唔信停工到五月既話得咁細影響

牛一開始了

過左啦 FREE MONEY

到底啦,俄羅斯扭計未玩完only

3m低位彈左1成喎，仲想點

明明紅燈轉眼變成牛一

仲put

立貼為證

ba停工都咁爆得 生產到仲得了

油王都驚槍

講明遲啲復飛

CALL 左 OXY 既你好嗎

而家個逃生門開咁耐 陣間再插就死得人多

想等到10蚊以下再all in

淡倉夾到profit就快冇左20%
好彩今日有入BA call 幫補下, 有侵侵, 無限QE同軍事科技加持, 應該仲有得升

真是咁樂觀

前題佢要再插先

Ba班人都話80，60，50 all in la

50又等10

機會就咁走

大量買BA

支持

唔插啦，失業率高都可以喪事當喜事辦

我屌你咩波音 今日夠膽就上200蚊

又一個比武漢肺炎嚇死⋯⋯
美股大户利用病毒消息，上幾個星期大震倉已經見咗底了！

而家追唔追波音好。。

插就係時間又入下貨
升反而唔敢買

屌你ba 170

160左右放左大部份call

係咪要直升到200

其實所有衰野係咪已經price in哂 個市好似對個病冇乜感覺了

波音一隻救全家

最多咪坐
BA坐又無咩所謂嘅
一定會升返

172了

唔係講笑 依家呢個位想入
頭先165冇入已經後悔

我165入165放

依家美國政府出曬所有救市
連無限QE都玩得出
仲係維持跌幅就係金融核爆…

富貴險中求
個人就博一博

一隻BA CALL養肥全家PUT

巴打 我信你！跟！

final call

你個名

89無入波音 屌佢老母咁就一倍

點解要咁做

ba食左春藥 真係冇人拋喎

我都唔敢去住

心理質數差

波音升到17x 痴撚線

200蚊put BA老母!!!

雖然我好後悔160左右放左絕大部份call

但建議大家唔好追

唔想大家跳樓

飛機變火箭

波音托市

升緊27%忍唔住追左

你有閒錢放一年，賭全世界可以返去兩個月前既境況咪追囉

唔係，要等數據，暫時唔同機構個預算差異都幾大下

跌落165就入 今日走

波音換手率高到.......

掃

其實睇返而家爆得咁勁, 但個death rate喺美國本土係好低下, 2 death / 1M population

另外mild case成96%, recovery rate 有85%

先唔理呢咋data信唔信得過, 但總有一大班人覺得係假都會跟住呢個data離入/ 退市

汁:

淨托波音

望見你班淡友, 完全唔知牛市已經悄悄來到, 我笑而不語

[無限之戰] 我正式宣佈, 美股會一個月內見底, 係全年嘅底!

有冇巴打9x買ba 好好奇當時諗緊咩

日日聽啲消息都麻目啦
香港咪又係咁過

果陣吹緊BA老破

波音係最大既黑天鵝

我係聯儲都第一個定搞掂佢

好過話派幾多錢

比波音頂住左個市
想趺都趺唔到

BA呢隻野點都值二百以上既

入完放左 搏唔過

美帝課左幾多金

國會實會保佢 所以好放心買
今日take左profit

codx個莊0 利好消息下拉升咁撚大膽

屌 150 就走左

ASTC

今日就咁講姐

其實有d asset出左問題 但應該未係一個大issue

擺

講左好多次係無可能
無subsidy既公司係無辦法破產
破左產係咪你做?

astc妖王

追啦

果陣有入 琴日120放左😹估唔到仲升到依家

codx個莊咩玩法

佢係美國第二大國防contractor
佢點會爆呀

APPL要破產美國唔會保

BA一定保

妖王又點，都無得玩

私有化左佢

另外有幾多中小企靠ba 搵食
Ba爆會drag us gdp 20%

唔比佢執咪得
無話唔比政府接管
依家政府開既條件都係用股換

追左 5分鐘線止蝕

沽得

same 100入 尋日120放咗
想喊

巴打覺得破產機會大唔大

BA CLS

支爆先定BA爆先

邊隻？

納dee期貨頭肩頂已完成

BA cls

不過AAPL破產美國應該都玩L完左

final call
上返機?

唔喇 升太多 自己都驚 其他股都係無咩聲氣下 又係利好消息支持 170真係覺得太高 唔敢賭

突然吹奏ba

市前145入 開市143放

BA 幾時趺 好想入

夠膽同我一日上200

今日盤前差啲入咗ba 我屌

今日有無press

89你唔入

一定會

我9十幾個時買左兩張近價CALL

睇嚟ba會跌,連登一多人買就會跌到仆街

成副身家入左ba 準備坐一排

妹到訓著..

每日上黎同睇燈, 賺2餐

BA is not stock BA is ATM

連登吹奏ba 係時候走

勸世post：唔好而家入ba
都唔好沽

即刻跌兩蚊

連美女都燈到?

90蚊唔入去到180先想追波音果啲
到時跌十幾廿蚊肯定又急急腳走人

賭徒係唔會理

連燈吹奏ba

put dis is better

ba走鬼啦

散水了

係put ba時間

166

短炒 所以入得幾皮 take profit走了。

連登仔技能：高買低賣

161入 170走左
太恐怖

無啦啦幾版吹奏BA
明明幾星期前睇下BA跌到5,60

下隻到OXY

納指今日咁弱

準備好人踩人未

Ba大圓底，上$300仲有一倍呀

以前大麻 tesla 肉 spce比連登仔燈過哂
ba又點會例外

燈到仆街

等連登仔炒燶ba要止蝕先係入場時間

玩完ba 轉左去airbus

埋科技股跌緊

M$ 俾人cut target

道指全靠波音扯起

call ba

連登吹奏 BA要走

到時改名叫我個名

廢老油股起動

唔好講幾星期前 上星期五大把人都仲睇淡ba

入完即走 蝕手續費

納指無Ba ,無得升

AAPL 磨緊上今日高位

咪賭場阿伯咁

連登老豆特朗普都就危危乎

D油咁樣oxy點解會係有得升

夾硬做淡/好友死路一條 最緊要轉身快

隻大麻股咩事

仲係熊2?

codx扮乜野，炸上10蚊我再沽

跌市個陣明明好硬淨

如果冇BA 就free fall緊

放左ba 等佢跌再買過

金礦同金兩回事黎

全家靠BA,無BA ,nike道指早就死咗

NFLX 做乜咁廢

一隻救全家

眼訓........ 妹到每星期做下少少 covered short call put 算。

個市好難捉摸， 時間都係金錢，3注留返確定市向先做野

未至於掛，納指仲妹緊

波音將能獲得聯邦援助170億美元貸款中的部分資金。

隻google低位彈左7%都冇，證明今次係埋妖股帶升

如果一隻股唔升唔跌，代表咩

幾時新聞？

靠ba咋麻
真係升市咩

低成交?

黎緊幾日應該跌
有人止賺離場

佢妹緊

唔好叫道指，叫波子算啦

仲黎今日上200

今日 個法案有包波音援助
琴日trump都話唔會比波音破

我都想早啲訓算

呢d閪市真係唔撚識買

依加ba d 80$ put仲要3，4$搵鬼買咩

機會好微,政府接管科技公司一定會變低效,專出垃圾
有智慧既政府唔會咁做

Mar全面停業都唔知升乜嘢

差油價上返黎就開始爆升，劇本唔夠逼真點引牛

屌
想買100 ba
買左 1000

搞到今日白做仲要輸突

無人要

Ba我130入左次 110溝一次 100溝一次 90再溝
啱啱165放左
上個禮拜全世界升佢都跌嚇到我瀨屎

屌 比下希望我好唔好
一晚無左成萬

2008AIG
2020 BA

爆升都輸

納dee發力喇

ba完左 好似好tsla

最高點

幾錢追

點解可以拉到個利率咁低

我想知oxy 揸唔揸得過

Tesla接波子力

波音阿嘛 big brand 升

今日高位明日低位

好彩 premarket 入撚晒

唉....輸6萬幾...諗住好好成績慢慢做
一個手殘依家返返去9萬

代表市場完全唔滿意現在價格
如果市場認為而家係跌夠 應該番去 0.25 0.1 呢d水平
唔多講啦

我都咁諗，不過驚裂口一升無回頭

Oxy係咪唔會收皮

聽朝起身可能肥肥

升唔返了

美金？

小朋友 洗唔洗哥哥吊到你翻艇
之前輸左好似唔識死
而家又倒番落去
高質素小小好唔好?

屌你老母 700點 又千升?

真
中左就英雄

放俾你嗰個肥仔到呢

我都係早D關app

等升多陣就入d leaps put

我係下午見到3月息去到負，之後今晚成晚係度
搵唔同債息既pattern 差距 同fed 關係
係咁多次既cycle 入面 每個cycle既高低節奏
同fed 差距 高幾多 長短債有咩分別
點解短債息狂震 長債咁平
做好多野 都係為左出手準

我唔洗多 出手準 一次就夠 係咁多

9蚊鑽底

上面勸唔好玩oxy住。唔係反彈浪人地升咁多。oxy仲原地踏步。跟住反彈浪完左。引俄佬又無實質野講。咁下個跌浪應該7蚊差唔多

怕你呢句講到個市升返哂都未出手咋

冇事喇, 牛一喇, ALL IN, 簡直係FREE MONEY

GOOGL咩原因唔跟呢?

賣亞洲業務
BA Asia來港上市

就到1點

巴打打算梭哈?

係咪要賭到女又冇錢又冇呢
女人既野對你來講緊唔緊要
緊要既 你諗下點錢點出手

唔係叫你唔invest 你要出手準 安全
因間錢又冇 女又冇 我真係唔知同你講咩

當然你可以有錢又有女 呢度就要睇你能耐
你要問自己點解可以安全又win到
如果唔確定就唔好衝出去

一陣可能上返

冇經濟數據，個市搵唔到方向

你買入價1000？

即係大牛市定大熊市

連登仔講到升唔返 破產
姐係代表...

跟咗少少OXY

變左BA討論區..

15x買左,
16x放左..
16x再入...
等緊今晚升上200

巴打你唔係發燒咩

大家睇升到邊度先再跌

重油驚西咩

按L 入左

有得回好回了

依家係連登仔叫人入oxy

其實ok,XOM都OK
石油唔會低價太耐啦,根本而家美國頁岩油已經無錢賺
俄羅斯目標已經達到,無必要再推低油價

唔係而家 但我下一個trade會all in 掃晒d股
睇定d先 而家咁夾法你又唔知係純彈定真彈
雖然我都大信心係熊二
但你永遠唔知佢夾幾快幾慢
或者佢夾幾多幾少

睇對方向都可以輸架
市場永遠對 因為你睇錯夾幾多

其實唔等錢洗既話怕咩

睇佢意思應該係覺得會繼續熊

oxy同BA差幾皮
但我明白隻隻都彈 OXY現價係吸引

道指升3% 納指升0.5% 咩q事

Tsla係咪唔會跌返落350喇

啲put冇點跌價

dis仲未穿110

又真係幾抵....

大熊市 不過我睇淡不做淡
我只會出一次手 太多進出 情緒會波動 同埋做唔好原本既plan
亦都晒時間

波音

？all in掃晒D股？
唔係放晒D股然後開PUT先岩咩？

失望

大手入先屌
連燈仔話Ba破產 三日彈一倍

我仲坐緊oxy

你番黎啦，仲以為你去左狗屋

有無人買萬寶路

你睇下我講咩先

我話下個trade 可以係半年後
第二你開put 佢可以夾上 道指24000
你頂到冇問題 我唔想冒呢d風險

Leaps out 點玩法

真升 now

其實我覺得真係夾上24000先易玩。你呢個位好明顯唔係熊二啦。熊二邊有咁少呀。
咁你半年cash is king?

呢d 位做call put 最易輸錢既人係﹕
1)冇信念
2)冇風險管理
3)冇心理素質

反正oxy咁平
入幾十股擺到下年賺個lunch都好 驚咪分兩注5蚊再溝貨囉
破產都係豬幾舊水姐

油價唔上都冇藉口炒得起

升成咁，247$，啲put價硬到

休息左陣, 見冇燒應該冇野掛

連我買隻煙仔股妹左幾日都升，似係真升

升到傻

ba 送錢，唔入就笨柒，一陣唔好升到上200先黎追呀

佢可以升一日跌一日 只要升比跌多 玩番1,2個月 就到24000
咁咩熊二law，我睇野係睇個trend 唔太睇單日

cash is king 半年冇錯 我舊錢塞埋入定期三個月
我怕我control唔到自己

勁啦 賭場一開即退燒

sqqq坐唔坐過夜好

靚燈
即刻落返去

素你個質

未賺夠, 唔可以死住...

最怕係見到熊二衝左入去掃貨

放入定期實冇死 拎唔到錢
諗d 方法限制自己做on9事

咁嘅情況，心理差啲信念弱啲都訓唔著

幾錢入呀
驚死佢唔跌咩 坐多陣啦

TSLA 接力

都唔知關d 大麻股咩事要升都唔到佢地升

空軍係要堅定

我無話熊二一定要一野彈上去。我講緊4月中前彈上24000以上都易玩
其實我覺得而加等俄佬同沙特消息先會真彈

都唔知升乜鳩
逢高加沽追擊佢老母

呢個真

呢D時勢 睇下醫生好喎ching
就算中左招 我相信早醫 好番機率都高D

23

0.05既話即刻大手入

我純粹覺得技術上有個彈係合理
但我都會接受佢唔彈一野殺晒落去
所以自行收皮等跌完先玩

其實點解要救Tesla, 佢係中國開廠喎
咁即係救中國人？

認真有冇人知升乜鳩

800點

s&p去到2500

炒作鳩升
經濟冇改善，只有惡化

Bkng都升咁多，我張七月800 put危危乎

s&p仲有200點空間

你唔係認為股市升跌需要理由呀?

就快上返股災前高位，痴撚線

我等緊港女升上27000。27000呢個位去到既話真係好靚既熊二

It’s chosen by the new world order

唔抵買咪做short

港股點沽法好

幾點開始爆

救Tesla？ 有新聞話政府救Tesla咩？

呢D位我冇信心會估中
因為我出過事
24000 25000 26000 都會
怕既就每達一個目標平一D 到一個平一D

睇埋聽日先揭真章

大佬想升咪升

掛機入put到位即入

消費類黎講呢隻除左低pe仲有咩好

同路人 不過我得百幾股 坐下先

真

因為港股計熊二計法係最高點同熊一最低點相減再除以2就係熊二個頂
美女唔知點計

snp已經2500 應該時日無多

肺炎未完就咁升
真係三萬點不是夢

faang 5隻入面紅左4隻
但其餘成版綠色咁濟

希望收市前有好消息

zm free fall

同問

Ba... 16x cls
Sqqq入得未

24.5 點算

係咪 strong hold 到佢升

升多陣差唔多啦，大家睇路

見大家咁睇好OXY 入少少坐同一陣線

早幾日lc左航空股
今日平倉賺餐飯

ba yo yo yo

想入張long call

呢個問題問黎有咩意義

BA升3成呀,唔好再問,自己了解下指數成份股先

oxy

溝d溝d

呢段時間，正股，彈配SC

講一個故仔 前幾年係香討睇有條友，佢叫人唔好熊市做硬淡

條友話自己係08年個陣估到係大熊市 所以沽期指，佢由28000點開始沽期指一路沽，2008年頭三個月爽死佢，但係個市由23000開始反彈。佢就做錯決定，佢話個市每升1000點佢就加沽，升2000點再加，一路夾一路加，之後拍一聲個市夾到去27000 終於彈完，但係佢係26000點既時候爆倉。之後點﹖個市咩由27000跌到落去10676囉

方向對，計錯都係死。做淡大前提你要確保而家係夜晚，將會有日出。但係係漫漫長夜，都要有能力看到黎明。

想買67月個幾貨
但全部價都唔對題
遠價都4蚊起跳

Spce 25 重倉😟

一隻ba救起成個市

手持8月同1月 lc

好伏做long 貴到你要博爆邊好勁先得，呢個市chok 上落還完基本步就無哂

真係....上次連續2日大升係幾時

一隻ba拉撚起哂

oxy都爆啦

2021 d遠價long call好似唔錯

22入 500股聽晚等收錢

屌岩先唔到價入唔到oxy

呢個係人既貪性。想兩邊都食

150 $3.2 今晚睇怕唔會再現 硬到

我TQQQ 都strong hold左勁耐

我張oxy sc 13 27/3 唔知會唔會爆

真正警世高汁post
金巴

就係想咁

best sale day- twitter講 個個無工返買好多留家隊

本多終勝

所以就算我做唔到10676 做15000 買貨
我諗風險低，回報又理想

勸淡友真係唔好日日加put同國家機器作對唔易，你張put既大限肯定早過佢冇招出
呢佪情況等逃生門離場，或者rollover去長命d既put應該安全啲

21年

問A巴 佢高手

無呀
好似無野做入機鋪玩100 in 1 咁

睇下遲下縮唔縮IV

人類好賤，當你本多，你想落多幾注，LEVERAGE一大，容錯率低好多

勸你平咗佢或入正股。 naked short 好唔撚抵做

追啦，oxy咁平

10.81 入左400股坐下

逢高加沽驚西呀
每升500 我加10張put

在黎明到來前不要死掉

頭先11蚊入左500股，坐到油價上返40蚊

咩代號？想買

呢d 上落市跟風買就得，唔洗理佢咩理由，升就買升，跌就跟買跌

BA 當700 咁推 pu你呀麼...

訓先，睇佢升又入唔到put，好攰
你地加油，賺多啲

我批lp db 3月變廢紙了

油依排好危，坐住d錢好無謂

我11.2 入左100希望繼續上

佢派膠

就快千升了，入波音最後機會

升下升下就過千

金融世界有好多故仔
每個故仔都係有血有淚 好有份量

接飛刀、熊市中死掉的淡淡，消失的牛三

BA 最後召集

晚安
希望瞓醒大正數

covered call 黎
連續收左兩個星期premium 賺夠了

有廢老加持唔驚

我都有

師兄有機倍升？

USO我都有揸，油呢排算安全啦，都係20至25上落

屌 早幾日11$放哂
無理由高買低買
等佢跌返先買
呢隻成日9-12浮浮沉沉

不如可口可樂
有穩定市場有增長
有息（得少少）
最近雖然有原材料供應問題
不過長線應該點都好過PM掛

我2018就係咁，年尾做空賺好多，反彈後就冇停過咁上，做空蝕到HIHI咁

落錯單
打多左個0
咁ON9都有

心好累

DIS 終於有D料睇下

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

鬥唔贏美帝政府

坐穩就起飛

MO
依家升返好多

Ba似水尾會爆落去
oxy穿11會入

我都出過事
出完之後會覺得自己好冇用
或者點解自己唔可以冷靜d 揀番d勝率高既野
但係錢失去左 就要更加清醒去諗 仲有咩機會去拎番
唔係一野又衝番入去

9.7果時入左d 岩岩再加左少少

聽金巴講唔好加咁密。

賺到當bonus 機會多的是保留實力

dis大爆升但係d put冇平過咁滯...

升乜9 我都未上車

估唔到佢會咁癲無限量寬

講開油
最近有隻連登愛股比油價free fall
搞到佢比油搶market一野大劈
如果油搞掂翻其實佢都應該上翻
難得今日佢仲係紅應該入下

所以我唔咁睇d 一二三太死日

熊三熊二都可以消失，最緊要係而家個市場係咪穩定

跌未

等陣要做少少操作換貨

飛機打到上天

千算了
分批入貨啦

真係中就抵你發達始終scared money don't make no money
但係你對手係訂遊戲規則果個一日隻game唔爆佢掉轉個盤黎玩都得

又千升咁囂張
我就唔信佢聽日唔跌

宜家入ba係咪好不智

好貴 等特價再買

早排7000幾億qe 扯咗一陣旗
心諗即係無事啦跌落地底
仆街跟住就話無限qe
打機出cheat都要逐下打code +1000 +1000
點知fed有cheat code係+無限

呢個價放長線都唔錯呀

呢度啲人係咪因為我入oxy

greedisgood 9e999999

wmt同amzn先咪走得太前?

佢最低9蚊
大把空間升返

支牛 買SHORT PUT
佢個買入價係唔係=我收到既期權金?
當我SET 1蚊 3月27 唔到價就收到1蚊?
未做過SHORT

無事啦，又一千， 個邊就6萬啦

千升

premarket 買 = 水魚

凡人黎升得咁堅咪第二注入正股，反正都幾殘下

佢就係直接修改cheat code效果

小楠又然

入左oxy了 跟巴打

可樂好似太健康
煙仔感覺好似仆街D，夠荼毒大眾
上星期無野做入左少少玩

穿10果時已經小注咁儲緊

跟巴老搵食

trump：我要黃金
trump：我要黃金
trump：我要黃金
trump：我要黃金
trump：我要黃金
trump：我要黃金
trump：我要黃金

無錯，慢慢入佢

gel 得

美帝仲係世界第一全地球都係佢玩晒

以為係靚pat pat

嚴守止蝕
賺少好過嘔突

因為殘股得返oxy未大升，無選擇下唯有買佢

停唔到了

都係跟市大升大跌
我怕你都冇乜好玩

警世post
所以大家依加long call 果浸有食好食，食完好閃人，唔好諗住同d 股票過人世

有另一隻升得仲勁
你唔買？

幾錢入？

頭先10尾靜靜地入左少少

Tesla 升了

等緊165再入

直接市價入啦等乜尻

政策的邊界：這些刺激的代價是什麼？

好彩頭先冇人講呢隻

宜上20蚊?

堅持都要有兩手準備

明明紅燈轉眼變成綠燈

屌冇錢啊，btw唔再市跌先入？

想加多d油
但又好驚佢之後仆返落10蚊果d位
始終呢隻野喺9－12妹左好撚耐

好驚oxy老破

俾BA trap撚住左舊錢
依家日日買下D平野，賺返下D買餸錢過日

正式宣布進入牛一
直上2萬6

死啦我忍唔注入左第一注了

咁都得 咁netflix呢 隊完草high到睇唔到戲?

個位兄係硬好黎的，佢水緊人咋

正股已經50%up,,MGM,BA,CCL

Oxy gogogo

賭大細姐
贏就係道理

好友最後入貨機會準備關上

跌乜尻，依加食住個勢炒上去再放食佢一波先啦，真係唔好話呀叔唔教精你賺錢

新手中左伏

我唔係硬好 不過唔造淡
2018太深刻

$34.5

呢隻無人理

準備廢老有入到BA
我地就會入BA兩日升80%
點知跟左廢老入oxy,個反彈浪完全無料到

邊隻

巴打走左BA睇樓未

nee?

佢行黎邊咪跟佢玩玩，唔好大注，搵有靠山又幾殘既股入下。

呢到向上溝，壓力。 無27000 向下溝咁辛苦。

Oxy 仲上唔上到呀

真係冇人講
牛市開始再買都未遲
依家買oxy先

咪就係
個價同尋日9x個價一樣
屌聽日升多日比我買平put得唔得

想聽接飛刀
消失的牛三

nee

多d 分享，d 故事幾有教育意義

有無人可以解釋到點解除左apple之外faang都跌

想聽巴打分享消失的牛三

160左右差唔多放哂
忍唔到手再揸落去
好驚佢聽日就冧

將賺左既轉哂去oxy

用佢做 short好似係接唔到貨 有 post咁講過
利申 未試過 short

d錢去晒炒ba

oxy 11抵入？

netflix subscription都好左
不過要解釋點解升跌有無限方法

我都係分享下我見到既野俾大家討論下
主要入黎係學野

OXY今日入唔入得過

MANA > FAANG

NEE有排捱
D油咁平,應該好多公司乘機儲左好多期油
無咁快上得番

睇好oxy因ba？

我小注打算坐到油價上返30-40呢d range

11.1跟左

見尾會提你平倉,你自己唔平佢會強制平倉
因為無交收服務

做空真係要提自己一個注碼用利潤注 最多分幾段， 做錯咗就算。
.....同埋定唔做直short

跌咗落黎太多 , IV升得太高就真係少少玩下算 。 大單邊都係食得幾倍...... 但蝕機率好高。

留cash 睇位入好過

唔玩call鬥坐
油未必短時間內解決

但經濟衰退再壓咁低俄佬同沙特食西北風咩

追j 身家注跟!

但如果油搞返掂oxy會升倍數計，nee唔會升得多啦

姐係冇得又拎權金又收股票?

依加23.6

各大美股升緊果陣

TVIX 都偷偷地升左13%

聽日分注入少少玩下先

同埋唔好狂溝, 真係會輸死

唔好咁大聲會燈

好撚唔明點解3m炒唔起
明明疫情受惠股黎
每個月一億n95當每個賺0.5usd
每個月都賺多5000萬啦
當疫情2個月都有多一億生意最少
但佢就好撚奇怪咁跌到仆街

信哂你嫁啦我， 入咗 2000股 跟你搵食

我9.5 已經入左

strong hold 到油價升返

大戶

坐到$30

呢幾日彈左一波啦

我都唔明

BA 由侵侵宣佈想救佢開始，升咗差不多一倍cls

好驚帶領連登坐沉船

捱得過唔破產應該好FAT FAT
不過都分注慢慢入

儲左期油大獲啲
都係食得屎

OXY

加油師兄！

雙位數個陣買個啲人 真係抵佢地賺錢

買正股又唔想長期mon住個市
買SQQQ/TVIX個啲又唔知個市仲要彈到咩時候
賺夠 都係cash算

等升到200$先入囉

係，好多人得個望字

入oxy放佢三五七年

大戶壓住黎收貨 呢排都係升到咁上下就一棍插落黎 震走d散戶
收夠就爆上無回頭 （應該係）

輸震盪

係本來屌開廢老，諗諗下你又講得幾有道理

輸左20%, 135走左
依隻好垃圾

邊個想雙手接刀，如果唔救可能跌到個位數都唔奇

口罩佔佢1%都冇

俾人昆左$9.5入左

係呀，好彩冇買oxy，賭股仲勁

oxy手足諗住揸到幾錢

聽日就真係難講
升左我應該會扔一半貨走

95入左80股
160都溝左10股

想入sqqq

有冇人知Netflix點解會跌

$40

有冇人知佢邊度睇財報幾時出？
入d lc搏搏佢

正式宣布好友FREE MONEY時間

揸cash都輸？

最多都係坐下姐 BA個人覺得唔會老破

其實會唔會post-it先係最好賺既野
個個home office無人浪費文具

Ba聽日仲上唔上到170以上。。172我先買 覺得自己癡線

mgm同eri好勁

佢業務咁廣泛
口罩錢唔夠佢蝕啦

我都係

坐200望250

佢依加開哂turbo啦
上年蝕錢炒左好多人cut左好多cost
今年財報佢一定靚仔

DIS可否比力!

想問下點解我用ib 買唔到SQQQ

3M口罩生意只係佔佢成間公司收入既1％
佢賣既野都係工商業既貨最多
再加上佢上年盤數好唔掂

佢本身業務呈下行趨勢，垃圾股黎

Oxy如果收市企到12蚊左右
油價唔再暴跌 應該有戲睇

我206.9買

TVIX重升緊,淡友未投降,即係未升完

準備火箭升空到月球

永恆牛 宇宙無敵

唔比買 因為風險大高

我諗個市再跌美帝會直接玩負利率

唔造淡都係幾好

唔會啦，佢個ceo 2個月前都講左中國爆肺炎會影響佢業績，而家全球爆，佢份業績唔會靚

IV 係咁升 KEEP 住升張PUT 都唔駛豬

買咗MGM,Eri 跌咗90%依家彈返300,cls

係IBHK 不嬲冇得買？

好似係

小戶黎

我呢兩隻都有入少少

要set野先買到

入手sqqq@21.5

升到咁上下做下 weekly sc call 走咗就算

好似好吸引
細注玩下先

改LED 顯示屏算啦

千升！！

本身跌得勁

30 放？

利空出盡
同埋管理層減人工明顯係想捱過呢段艱難時期
佢乜都唔做你先驚

屌
早幾日qe跌市
諗左幾隻想揀一隻黎call
Ba tsla同3m 最後揀左3m
佢就係彈得最撚少果隻
今日仲要跌
好彩尋日食鬼左冇留

oxy都玩得過

負1%唔夠改到負10%，總之個市唔跌得
錢唔夠就qe ，無限qe 唔夠就叫日本仔幫手印銀紙，印到夠為止

今星期上2萬4 下星期一再跌

11.84遲咗

點set

oxy本身有貨
呢個位唔加喇 佢企穩12先算啦

佢高位插咗差唔多8成

岩 唔好急住賣 落返10樓下先加

其實好簡單 即係唔好盡信牛熊一二三
好多時你完左你先知原來根本係冇 甚至有牛四
18年個下跌，之後19年又抽升，你永遠只係知終於跌啦，又升番

二選一下次醒水揀隻插得多既啦

之前2月頭已經有巴打買呢隻博肺炎概念股，我買陣都入過下，好彩好快就走左，呢轉佢跌咁少, 就算掃平野都唔會選擇佢啦

呢個市，如果繼續熊落去，咩有消失的牛三law
可能有人信標指要上4000點

或者個市跌左落去1500唔彈 咩消失的熊二

因為1,2,3呢d係人定
市場唔會有劇本 只係人賦予
市場剩係d錢走來走去

sorry飛巴

真係唔識分

fat fat

打錯係4月份先啱.

所謂既牛熊一二三，其實根本唔明顯
事後檢討時搵出黎都難，盡信書不如冇書

日本仔唔夠printer 就G7齊齊印

由佢啦入得賭場long 無話必勝.......

唔怪得咁多人講oxy
原來由$40插到得個位數

MA痴撚左線

唔通真係要夾爆淡倉等vix落返40樓下先插

好似接飛刀咁 你見住佢而家彈
你以為接得住 但你唔知原來佢係雙截棍咁 綁住另一把刀

無 如果去到收股票個情況即係要倒嘔權金

果日單日係佢插最多架
我果日見佢無啦啦插左十幾$先揀佢
點知
不過算 尋日賣都叫食盡

冇錯 債市完全講緊 唔收貨

如果係熊2應該彈到跌幅50%，到24000先開put

宜家唔入唔洗入

個指數今日仲係咬實個高台，高位唔係一兩日試嘅，唔買上去都唔好做淡

真係要不問價入
啱啱12加完倉

想等佢回少少先

淡友唔好咁快衝番入去啊喂

而家VIX都仲升緊點夾....
而且淡倉愈黎愈多只會繼續升

理性巴，終於見到一位重點.

宜家個市真係炒勢

衝緊上去 頭先11.5仲諗緊 又後侮

0.382 去到0.618 自己分攤
輸既可能成係 佢比trump救起左

低油價唔持續得幾耐

都唔知幾時先放得

就嚟穿$21

利申：坐緊

仲有無咩股追落後，BA 唔敢搏

部署下先

夾爆哂咪跌

其實係咪有大戶mon住連登
隻oxy無啦啦升到癲左
早2日我仲蝕賣左

巴打買咗幾多股

侵侵話適當時候會插手油價

搏佢升返 30

strong hold

Eri 而家入唔入得過

我學生買左得好少

二千hkd

但都好肉赤

莊股，之前玩過下

唯有入少少正股補返條數
利申: 唔識玩options

1字頭再溝囉
利申23蚊有貨

呢個市係玩浪, 明顯入爆美匯炒。

其他野係話咗唔係市底。

人性愛滑浪.

屌，我都係

oxy 賺左 差唔多30%

洗唔洗開返個oxy討論區比大家

個市升緊，未有貨嘅要追一定選擇落後股先，oxy就係其中一隻

唉老啦 做咩都唔敢做 諗過度過

Phillip 66 ，有冇人留意

其實我見到呢到咁多巴打賭性咁重
唯有祝佢哋賺多啲
我都係得好少本金
仲要係新手諗住大學畢業前開始學睇股票
要同巴打們學嘢啦

Oxy 睇埋聽日再算

升咗3 倍喎，不過仲係好平

只有安全既trade先可以做

有邊個唔想食盡呀

呢隻我都有睇，但佢跌得唔夠多，佢跌得50%

有冇勇者玩astc

有冇人知netflix點解跌

咁睇好危險

又開返個英雄List

老實講11.5都貴貴地
聽日個市跌分分鐘佢又跟跌返落9蚊

依加美帝救市得返兩招
負利率
油價
仲有冇

沖個涼升左成千點

少本金 就真係等所有野歸位先。

.....我滑浪都係有批淡倉....... 市仆街個堆實仆得勁 所以滑下無妨

要博就博MGM，呢類唔怕坐

同Caesar 單merger 而家個市咁都唔知搞唔搞得掂

月月派錢

無食得盡食到個浪兩成都叫高手

有冇人short call, vix 60好似冇咩肉食

傾掂數，升

係 要買都買MGM LVS 坐得安心d

市場消息：三名美國共和黨參議員警告稱，在摘要中可能刺激雇主解僱工人的錯誤條款得到糾正前，不要急於通過新冠肺炎經濟刺激法案。

市升，其實點解係追落後股，而唔係指數？市升個股都未必跟得足，跑贏大市既更少

之前6蚊mgm真係好抵

166$ mmm係咪可以正股驚閪

食咗oxy先
唔過夜

3m呢隻垃圾你預有排坐啦
分分鐘下半年先返到家鄉

可以諗埋仲有咩野消息利淡
美國疫情已經爆發咗

咁掛sqqq... 廿蚊

mgm呢類應該仲有回既機會

Oxy 過唔過夜好

我地呢d散戶跟住個市滑浪執到餅碎都開心了

想問下
用緊ib
如果揸住spy 230 call 星期五到期 spy到時250
而我唔賣隻call，account又冇錢去exercise
到左期會發生咩事？

naked sc ?

因為而家只係反彈，所以你見之前跌得多果批就彈得最快，google,Facebook 果批今日唔升就知咩料

係.....

allin sqqq今日全靠炒消息過度反應 冇實則既野 聽日點都會回落 我係咁覺得

幾錢入先

穿260就補

OXY 升多D 做weekly sc 先

11.2

做1000張$8 sp

我覺得唔重注咪放係到重注咪食咁d先

Oxy

如果驚又重貨咪放一半先囉，我就揸到石油去返40蚊

有空頭睇緊S&P500 會升到2700

話咁快s&p 去到2550
差唔多了

仆街一sc就升，有心造鳩我

V巴睇石油到$40果時oxy幾錢

幾號到期?

naked short 真係賺粒糖， 雖然 theta gang 好吸引。

之前幾十萬profit 就係咁玩無哂

所以我一定等隻股跌定D有整股，入正股彈先做SC

油價正路都4x-5x
假設消費變正常

牛軍

我有諗過將本金25%分60注平均咁黎緊6個月入qqq

OXY大家坐穩未

40蚊up,不過唔好咁快升呀，未入夠貨架

幾十萬

GE今日會唔會上8呢

巴打幾多股

坐穩高j加完貨上呀

@23.77 買左100股SQQQ

圖表派都係睇咁上下位 如果無核彈級消息既話

要去返30蚊應該可以好快，不過40至50應該要1年

Mgm 入50股坐下係咪冇壞
但我又驚酒店股出事

大家覺得仲會升幾耐，好消息好似出盡
但疫情無分別過

TQQQ 掛幾錢賣好

無咁勇敢，萬一佢真係爆落，無錢接。
雖然幾impossible
but never say never

一下爆上 正到

700股oxy, 1000股uso

溝貨？ 依家$21

Oxy 睇下去唔去到12.8先

Oxy free money

屌 頭先入唔到

溝多50股算
博佢呢幾日跌番d

mgm 驚hi咩

V巴道指彈到上240會唔會諗食左大半先

宜家入

靜靜地贏啦屌

oxy 股神又贏

我溝無可溝了

1點前係BA 1點後係oxy

重油驚西

唔撚通跌到十蚊咩

之前$M 1球profit 就係唔識熊市成日轉策略無哂。

牛市好易賺錢。

真心想個市快見底

跟住諗 無得炒消息 就要睇市場反應/經濟泡沫
就睇下無限qe頂到幾耐

頂
OXY 900股，11.9放左，家陣升到12.6

交易量成幾十萬，我地會影響咩？

痴撚線 又食過期春藥

會呀，就算唔食都要做hegde保住profit先

熊市只要唔貪心係有飯食的

yeah，肺炎後第一次升超過5%後第2日都係升市，冇事了，等上返29000

2570

我23.38 280股

點解oxy 突然升咁多

油價又未傾好

技術性追落後

想跟飛巴學野

Tesla咁平靜

今日無人燈到

on9 到

廿蚊入油都驚燈

死返去買ibond 啦

坐下好過

點解預計沙特增產但會升？
利申：新手

期油升緊
同埋之前跌左咁多彈好正常
3x跌落去彈返一半都合理

根本係 oxy 係依家既油價 根本必死
政府話就話唔執姐 但可能停業一年? 班友仔移去其他公司做野?
見佢升就買 咩都唔睇真係好顛

可能有algo mon住連登試下先
OXY升 OXY利好 OXY見底 OXY贏
Long OXY OXY bottom OXY soaring buy OXY OXY call

係既

馬化雲2日升3千係咪要沽爆佢先

一間公司唔係咁易執
油價係咪永遠咁低又一樣野
仲有班股東

真心上返3000都有機
唔係點引牛

夾得有d 急 冇預過咁快 想佢慢d

馬化雲都嚟左

聽日再爆上

信政府！唔驚！

最多咪升多一個星期，美國icu就爆炸，diamond hand put

夾急d 好 想sc走哂D 貨

唔知會唔會跌番落黎？始終疫情未完 。。

今日淡友出現左一個鐘就閃左人

個春袋爆到九彩

查爾斯王子確診新冠肺炎

跌得急 玩埋今日 聽日散走d SC

升撚到

我仲係到.....

平行時空

20歲咁有錢

oxy己經係4定5間公司係30價位仲有錢賺
要汁都未到佢

手持咩貨？

可以坐到下次股災

20歲有千萬 應該係富二袋

我都係淡友
不過有啲個股跌得太誇張姐

聽日係咪有失業率定救濟金數據?

星期4，5應該跌

夾到好逼呀

廢老仲要比左800億落去，應該可以頂到下

咁驚青點做淡友呀

係 如果聽日唔跌就係奇蹟日

我張MA put 17/4 就死了

屌我都係
.一走d 股就升

imperial...睇名都知啦

我有兩張星期五

尋日我都諗緊今日跌
點知今日千升 我都係唔同市場作對算

其實唔出奇
可以比依家個牛勢 price-in 哂
你估投行唔知個失業率會升咩

睇淡但唔係硬淡

可以攞返校長室當牆紙用..

咁都唔跌
真係抵我輸 交學費

隻BA 真心靚，我都太多性幻想等佢跌多D 先博雞

等緊幻想中的citigroup AIG

輸緊散紙係到叫春，食屎啦

咪跌呀
等緊加put架

老老實實sqqq有咩好驚你驚佢唔跌咩

無限qe 個市升一兩日都唔過份啫